[絕望]有冇巴絲鐘意用iPhone但接受唔到M額，有咩打算

接受唔到咁唔balance
堅持用住7plus 但見到2018流出三尺寸真係完全絕望

大家有咩打算？
發佈完如果confirm 可能含淚轉Android

M額都算
冇touch id真係不了

淨係鍾意用細機
4轉4s轉5s轉se
而家仲係用緊se
唔出se2都唔會轉
成日俾人笑部機迷你

會出返部plus自用

都唔知apple高層係咪an機間諜

一樣 細機單手控制先正

我接受唔到無3.5

iphone8 咪算
m字額真係好柒

我都係
M額我又唔太介意 但好撚介意無touch id
本身舊年就諗住換機但係因為iphone x無touch id所以諗住等多年先換
睇黎又係無啦 唔知點算

以為自己邊個
轉咪轉
無人留戀你

咪係，放喺鎖機制都好呀。

x2單手完全渣得哂好緊要

Sony 部xzp2 都跟風無左

咁你隻手都好細下喎

仲要跟機個耳機係3.5mm頭

考古？

係好撚核突

an機咪又係一堆m字額
屌m字額老母

8

其實轉話好多次用一排，幾個月後各式怪問題轉返iPhobe

唔介意水貨，買google親生仔都唔錯
見朋友用得好爽

利申，用緊6S

冇辦法 含淚買新機